突發！林奠係尖沙咀童軍總會附近

二手冇圖
好多狗！

推

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

快啲去採佢

探

推10

唔怪得尖沙咀the one 附近咁多狗

其實係因為the One 有呀sir big day

尖咀好撚多狗呀

公器私用

呀蛇大牌啲定777大牌啲

兩邊都大，一邊一生人一次，另一邊同粉紅色乳頭一樣，可遇不可求

又要戒嚴

The one 3架，金巴利街1架

推 手足捕捉左？